究竟呀醫生割完包皮之後塊包皮會點處置

是撚柒鳩但啦

比返個事主

拿渣麵

我冇收到既

打邊爐淥左黎食 好爽囗

炸洋蔥圈

縫落自己條撚到當戰績

有冇睇過霍基佬？

響個口度！

係你麻醉個時比番你食番
好左營養

利伸 聽人講

煲湯益街坊

生食啦，醫生唔洗食飯呀

紮頭髮

攞去煲湯

聽講會風乾穿手鏈

當手套用

打邊爐

有無見到你醫生係度𡁻香口膠呢

十幾年前割，好似係有個有黃色液體嘅樽仔放住俾你睇,好似塊爽肚咁浮下浮下 ，記得走個時由佢放係床頭枱度，唔知啲護士有無拎去打邊爐

比反個事主+1
���嗰陣���左一眼，係一個膠樽裝住
然後���娘就問我要唔要？唔要���幫我處理左佢
之後就俾左佢，因為樽���真係好嘔心

利申：私家

當橡筋用

妹下妹下

一樣

你地瀨野啦，釘蓋果陣要縫返上去

據我所知，留返下個patient 植皮用

屌你老母留名

整面飛

撈埋咖哩豬皮食 有texture

可能留返嚟做植皮手術卦 膝頭呢啲關節需要靱性大嘅皮膚

食左佢

點豉油食

見到個廣告笑撚左

賣比餐廳做炸魷魚圈
利申:係ruby tuesday做過pt

當象拔蚌 賣俾火煱店

風乾完拎去曬
變做陳年包皮 再用嚟煲湯

整肉餅

薯角

賣比香口膠公司

整皮草

出街食飯真係咁多象拔蚌比你食咩

當炸大腸賣

整漢堡包

冇去過車仔麵檔食豬腸？

食返

皮膚移植果時用番

攞黎BBQ囉 好似豬皮一樣脆卜卜
d護士姐姐食撚到停唔到口

整壽司食

煲湯

豬腸咁炸

十大美食之首妹下妹下

個撚個都餓癲左

植皮

儲夠數做銀包、碎銀包

用黎做川辣生腸

幾年前有人問過
仲好記得有巴打話切左既包皮會織成百家布

你懂的

聽講送去酒樓做腐皮卷

笑撚左

是但啦 full mask囉

會出現喺八方雲集兜麵線入面

找數

射馬紙用